"Er was een edelsteen in het brein van de draak, vertelde Philostratus ons, en "door de tentoonstelling van gouden letters en een scharlaken kleed "waar het monster in zou kunnen worden gegooid een magische slaap en gedood.
